# 用語集
使っているタグが多いので、どんなものか？使い方に注意が必要か？などを記載する。

## タグ
- text-align  
行の位置、均等割り付け等を行うタグ。  
プロパティはいくつかある。

- vertical-align
上下の位置を調整する。   


- footer   
フッターとは、セクスション（項目）に対しての付加情報を記述する。

  - 作者
  - 著作権情報
  ...etc
- span   
塊の要素を表示するタグ（インライン要素）
